覺唔覺dse分數真係唔代表一切

一到放榜就有好多人懶係安慰人話...
分數唔代表一切 最緊要有目標
讀得書唔等於會成功 成績差啲唔等於會失敗

呢幾句同 求學不是求分數 真係有異曲同工之妙
衰左咪衰左囉 考得差仲要打飛機
利申 冇u 中華廚藝已經收左我